有無屯門jj宜家得閒

好辛苦

仲唔訓？

咩事

得閒呀，咪事

屯門友

訓唔到，我已經攤左四個鐘

就嚟煩死

屋企同d感情濕鳩野

無謂談自己 只有自卑屬於我

聽下歌輕鬆下啦

屯門友未訓揮手

富泰jj

咩鳩

食緊屎

好遠

三聖

same

等緊頭班車返屯門

siu hong jj

記得有次網上行上唔到網
成班三聖恆福兆麟撚上哂水

悅湖

友愛